{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24693",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 진영 와우"
    },
    "text": "金海ジニョンワウはそれぞれ2~3台駐車可能な22室の客室を保有しており、周辺にはKTXジニョン電鉄の駅があります。 韓国語での案内サポートが可能で、大型車の駐車も可能で、連泊時の追加料金はありません。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、連泊時にも追加料金が発生することがあります。 位置はKTXジニョン駅から徒歩6分の距離に位置しており、ジニョン農工業団地までは徒歩15分、キョンウォン·ハンリム工業団地までは車で5分、ジニョンICまでは車で8分、本山準工業地区までは車で9分の距離にあります。 主な施設としては無料駐車可能、映画、パーティールーム、24時間デスク、手荷物預かり、カップルPC、スパ/ワールプール、客室内PC、VODなどがご利用いただけます。 そしてこの宿は無人テルでツインベッドを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "金海ジニョンワウの客室数はいくつですか？",
            "answer": "22室です。"
        },
        {
            "question": "金海ジニョンワウの周辺には何の駅がありますか？",
            "answer": "KTXジニョン電鉄の駅があります。"
        },
        {
            "question": "金海ジニョンワウは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、2~3台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "金海ジニョンワウの近くで大型車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型車の駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "金海ジニョンワウでは韓国語での案内サポートを受けることができますか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "金海ジニョンワウでは連泊時の追加料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、連泊時の追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "金海ジニョンワウの位置はどこですか？",
            "answer": "KTXジニョン駅から徒歩6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金海ジニョンワウの周辺にはどんな工業団地がありますか？",
            "answer": "ジニョン農工業団地、キョンウォン・ハンリム工業団地、ジニョンIC、本山準工業地区があります。"
        },
        {
            "question": "金海ジニョンワウの主な施設は何ですか？",
            "answer": "無料駐車場、映画、パーティールーム、24時間デスク、手荷物預かり、カップルPC、スパ/ワールプール、客室内PC、VODなどがあります。"
        },
        {
            "question": "金海ジニョンワウの宿泊施設はどのようなものですか？",
            "answer": "ツインベッドを提供している無人テルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 355
    }
}